9:00am 同我大叫「屌你老母呀, 何君堯」

10pm 同我嗌 光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可